欣宜係咪處?

正評:係
負評:唔係

邊有人屌得落

你

我屌過

佢有過鬼仔男朋友

佢呀媽都生得佢出黎啦，佢點會係處

但利申正評咗

要帶埋支美極入

ok u win